# Ayakkabı İmalat Takip Programı


![Alt text](https://github.com/Gelisimsoft/AyakkabiImalatTakipProgrami-CSharp-/raw/master/AyakkabiProgrami.jpg)

## GİRİŞ BİLGİLERİ ##

Kullanıcı adı	: admin 
Şifre		: demo 

## MODÜLLER ##
1. Müşteri Kayıt
2. Tedarikçi Kayıt
3. Personel Kayıt
4. Stok Kayıt
5. Personel Kayıt
6. Satınalma Faturası Kayıt
7. Satış Faturası Kayıt
8. Ödeme Makbuzu Kayıt
9. Tahsilat Makbuzu Kayıt
10. İş Takip Form Kayıt
11. Personel Ücretlendirme Kayıt
12. Müşteri Raporları
13. Tedarikçi Raporları
14. Stok Raporları
15. Satınalma Raporları
16. Satış Raporları
17. Ödeme Raporları
18. Tahsilat Raporları
19. İş Takip Form Rapoları
20. Personel Ücret Raporları

www.gelisimsoft.com 
info@gelisimsoft.com


